有咩辦法可以令自己冇咁情緒化

有時突然會好失落同絕望，個感覺真係好難受，但自己控制唔到，有時仲影響到其他人

日日個情緒好似過山車咁

我都係咁
係好突然又無啦啦好唔開心
事前係咩都冇發生過